# 2D-Top-Down-Shooter---Teste

##Controles:

**Movimentação** - WASD
**Atirar** - Botão esquerdo do mouse ou Ctrl

##Armas

**Simple gun** - arma inicial, lenta e com pouco dano.
**Dual gun** - arma com taxa de fogo mais alta.
**Shotgun** - arma com um alcance baixo, mas com multiplos desparos.
**Sniper** - arma com um dano muito alto, porém com uma taxa de fogo muito baixa.

##IA (State Machine)

**Wander** - a IA irá escolher um destino aleatório para seguir.
**Awareness** - quando o jogador entra na área de detecção, a IA irá procurá-lo até entrar no campo de visão ou sair da área de detecção.
**Chase** - quando o jogador está no campo de visão, a IA irá se mover em direção ao mesmo até que chegue na distâcia de atirar.
**Shoot** - enquanto o jogador estiver na distâcia de atirar, a IA irá mirar no jogador e atirar.